死循環

我仲緊讀 讀緊果科Workload重到爆 又大壓力 長期各種因素令到自己抑鬱
女朋友己經出左黎做野 番工好忙whatsapp唔到我 我明白 放工有好多friend要whatsapp 應酬我明白 到夜晚好攰唔想whatsapp我 我都明白
咁我幾時先同到佢傾？我既存在價值又係咩？

有女就收鳩皮啦愛滋爛臭化綠汁閪